可唔可以整番出post預覧功能？

舊ver iphone預覧唔到
貼錯相都唔覺

version 幾?

點解唔升最新版

9.3.x
舊到唔知點解升唔撚到
問過蘋果要留底部機幫我升

app version係?

2.04

麻煩重開app睇下得唔得

唔得
算啦遲啲update iOS 算數

我都係9.3.2+最新版app
預覽到wor

重新開機再試得咗
唔該鴨免